屌你，成個Facebook都係陳叫春啲懶係父子溫情片

港豬真係好撚戇鳩，嗰頭喺度屌大陸點點點，又屌鳩啲人奶共，轉頭就中個頭去睇埋晒啲大陸嘅娛樂節目。
宜家一打開個Facebook就係陳X春同佢個仔嘅懶係溫情片，好撚煩

咩人加咩人
又唔見我Facebook 有？

你fb都冇朋友

可能樓主你都屌緊香港d野，但係你都係到睇緊cctvb

Can you stop angry now?

好撚多個世紀已經冇睇過CCTVB，部電視機駁咗畀電腦，長期睇Youtube

陳小春條文盲又要扮曬野同個仔講英文
成日鬧鳩個仔Can you shut up
係咪都鬧，啲人讚佢係嚴父先吹鳩脹

喺fb見到睇左少少，又係d典型懶中上產家長，唔識英文又要同個細路懶係野講英文，教錯晒個細路d英文

睇到勁嘔心..
港豬乜鳩都share 同like

樓上兩條傻鳩，有無睇哂成集呀，剪輯剪哂啲佢罵個仔嘅片段出嚟咋，事後又放咗一條40分鐘嘅版本，入面係係第一集無出現過嘅鏡頭，睇得出小春勁錫個仔同好就佢，又話自己雖然英文差 但係會try his best去聽佢嘅英文，證明用英文溝通係應采兒嘅決定

睇咗先屌啦on9

睇到小春，即屌啦

你都on撚9，大陸d節目撚會睇呀？得垃圾先睇晒成集d大陸撚屌節目
即係老母係家長，老豆就唔係家長？咩先係適合既教育方法自己都唔知 乜鳩都聽老婆話就冇錯？
不過你隻山雞咁早死 乜都要丁瑤一腳踢 唔識教唔怪得你既

邊個傻閪會睇呢d傻閪大陸節目
仲夠膽衝出黎柒

有沒有散紙唱

大陸野係戇鳩
但你條垃圾睇左少少又話唔會睇成集
又要理埋大陸節目既野就仲撚戇鳩
我就一眼都無睇過喇

勁撚假 懶係溫情
大陸最撚慶呢d劇本野懶係真人show

鳩鬧叫嚴

好撚on9

做老豆錫仔女唔係應份既咩? 有咩咁巴閉

生痔瘡